分析直到現時(8月9日前)各個示威活動成效

100萬人 200萬人… 政府堅持修例二讀
612圍立法會… 政府宣佈暫緩修例
兩次圍警總… 71大型水馬全面進場
G20國際登報… 安倍主動與習討論香港問題
71衝立法會… 政府宣佈條例壽終正寢
727元朗… 警察催淚彈射老人院
各區警署片地開花… 警方恢復定期記者會
九龍快閃(包括塞紅隧)… 及後北角黑社會荃灣刀手現身
8月5日三罷… 警方一日內射800粒催淚彈

如果漏咗之後再補充

其實搞9商界應該都重要

分析埋 機場以下兩例的影響

和理飛集會
航管人員罷工